盧卡古先係真正世三

我話既！

鮑姐

鮑姐先係

鮑姐世1

半場已經入兩粒 c朗今屆都做唔到

樓主好波